{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119917",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울갈비"
    },
    "text": "\"ソウルカルビ\\n\nソウル冠岳区新林洞1410-17\\n\n韓国料理-カルビ、12:00~02:00、名節、68席/部屋:部屋なし、新林洞に住んでいる人なら知らないとスパイという牛バラ専門店ソウルカルビ！ 牛バラ肉とも呼ばれる牛バラ肉はサムギョプサルの形をしているが、牛のともばら肉のような味を誇る料理だ。 牛バラをここだけの特製ソースにつけて食べると香ばしくて爽やかな味がする。 ソウルカルビは親切を最優先し、変わらない味でお客様の期待に応える。 広い室内は友達との飲み会や飲み会としても素晴らしい。 シンリム代表の焼肉店！ ソウルカルビに寄ってみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルカルビの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウルカルビはソウル冠岳区新林洞1410-17にあります。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソウルカルビの営業時間は12:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビでは何を提供していますか？",
            "answer": "ソウルカルビでは牛バラ肉の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビには部屋がありますか？",
            "answer": "ソウルカルビには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビはどのような味ですか？",
            "answer": "ソウルカルビの牛バラ肉は香ばしくて爽やかな味があります。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビの特製ソースにつけて食べるとはどのような味ですか？",
            "answer": "ソウルカルビの特製ソースにつけて食べると、牛バラ肉がより香ばしくなります。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビの魅力は何ですか？",
            "answer": "ソウルカルビは親切なサービスと変わらない味でお客様の期待に応えています。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビの室内は広いですか？",
            "answer": "ソウルカルビの室内は広く、友達との飲み会や会食に最適です。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ソウルカルビは新林洞に住んでいる人に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビの代表者は誰ですか？",
            "answer": "ソウルカルビの代表者はシンリムです。"
        },
        {
            "question": "ソウルカルビに行くべき理由は何ですか？",
            "answer": "ソウルカルビは牛バラ肉の専門店で味も抜群です。ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 380
    }
}